[kpop][巴打入]如果你老婆係IZONE大波恩菲...有晚佢隊友柔理攬啜挑逗你,你會否偷食?

作為男人...你會否拎出雄風同柔理炒飯?
會=
不會=

老婆已經夠晒正...俾我實一腳伸開柔理啦!